有冇巴打今晚去韓國？

仲考慮啊🤦🏾‍♂️😢

咪去啦 人地排華

我驚入咗境封閉。。

咪撚去啦

月中都plan左去釜山
暫時冇取消班次但唔知去唔去好

建意唔好去 岩岩韓國返黎 入餐廳食野都俾人趕

我而家仲喺韓國 冇比人趕過

韓國確診中國籍夫婦或成超級傳播者 無口罩游走首爾免稅店／超市／戲院涉666名接觸者

見到咁樣 真係去好唔去好

食邊間？

尋日岩岩翻黎 未試過比人趕出餐廳
不過多左奇異目光 口罩大多3000won或以上(KF94)
台灣人同香港人周街都係

係咪大部分人都戴口罩

琴日返黎
成街都帶口罩，同香港差唔多
但口罩真係好貴

係 周街都帶晒口罩(韓國自己隻白色口罩) 當然廢老唔例外
再者 韓國人不論男女老幼都鍾意周街吐啖
btw D口罩都一早比支那人搶晒 KF94 KF99 仲有既
不過預HKD20一隻 即係3000won or above KF99 當然更貴

口罩難唔難搵？

去旅行為咗搵口罩，好可悲

原先今晚去濟州都取消左

咪去，去左會被人歧視

又唔算難搵 例如去明洞 弘大個d藥房鋪護膚品鋪都有放出門口 不過炒價硬食架啦

照去咗韓國，d韓國人好有禮貌喎！冇排華

可能受到7/80年代港產片影響，韓國人好鍾意香港，所以當人地問起，你話自己香港嚟同埋你有禮貌d 就ok